# Chinese translations for io.elementary.onboarding package.
# Copyright (C) 2019 THE io.elementary.onboarding'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.onboarding package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.onboarding\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-13 18:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-07 17:04+0000\n"
"Last-Translator: Kisaragi Hiu <mail@kisaragi-hiu.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"installer/onboarding/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.6.2\n"

#: src/MainWindow.vala:32
#, c-format
msgid "Set up %s"
msgstr "設定 %s"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:84
msgid "Next"
msgstr "繼續"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:103
msgid "Skip All"
msgstr "全部略過"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:106
msgid "Back"
msgstr ""

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:111
msgid "Get Started"
msgstr "開始"

#: src/Views/AppCenterView.vala:22
msgid ""
"Get the apps you need on AppCenter or sideload Flatpak apps from alternative "
"stores."
msgstr ""
"在《應用程式中心》內取得您需要的應用程式，或是從替代商店側載 Flatpak 應用程"
"式。"

#: src/Views/AppCenterView.vala:24
msgid "Get Some Apps"
msgstr "取得應用程式"

#: src/Views/AppCenterView.vala:33
msgid "Get apps made for elementary OS and reviewed by elementary on AppCenter"
msgstr ""
"在《應用程式中心》中取得為 elementary OS 量身定做並已由 elementary 審查過的應"
"用程式"

#: src/Views/AppCenterView.vala:51
msgid "Sideload apps from alternative app stores like Flathub"
msgstr "從 Flathub 等替代應用程式商店側載應用程式"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:13
#, c-format
msgid ""
"Only use this pre-release version of %s on devices dedicated for development."
msgstr "請只在開發用的裝置上使用這個 %s 的早期發佈版本。"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:15
msgid "Early Access Build"
msgstr "搶先體驗版本"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:22
msgid "You will not be able to upgrade to a stable release"
msgstr "您將無法更新到穩定版"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:28
msgid "Some features may be missing or incomplete"
msgstr "有些功能可能缺乏或是未完成"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:34
msgid "Report issues using the Feedback app"
msgstr "用《回饋》應用程式回報問題"

#: src/Views/FinishView.vala:22
#, c-format
msgid ""
"Enjoy using %s! You can always visit System Settings to set up hardware or "
"change your preferences."
msgstr "請享受 %s！您可以隨時造訪《系統設定值》來設定硬體或變更您的偏好設定。"

#: src/Views/FinishView.vala:24
msgid "Ready to Go"
msgstr "準備就緒"

#: src/Views/FinishView.vala:29
msgid "Open System Settings…"
msgstr "開啟系統設定值…"

#: src/Views/GuestView.vala:10
msgid "This temporary session will be reset when you log out."
msgstr "這個暫時工作階段會在您登出時重設。"

#: src/Views/GuestView.vala:12
msgid "Guest Session"
msgstr "訪客作業階段"

#: src/Views/GuestView.vala:19
msgid "All data created during this session will be deleted"
msgstr "在此作業階段建立的所有資料都會被刪除"

#: src/Views/GuestView.vala:25
msgid "Settings will be reset to defaults"
msgstr "設定值會被重設為預設"

#: src/Views/GuestView.vala:31
msgid "Save files on an external device to access them later"
msgstr "要之後能存取檔案的話請將它們存在外部裝置"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:22
#, c-format
msgid ""
"Old files can be automatically deleted after %u day to save space and help "
"protect your privacy."
msgid_plural ""
"Old files can be automatically deleted after %u days to save space and help "
"protect your privacy."
msgstr[0] "舊檔案能在過了 %u 天之後自動刪除，來節省空間並保護您的隱私。"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:33
msgid "Housekeeping"
msgstr "自動清理"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:38 src/Views/HouseKeepingView.vala:48
#: src/Views/HouseKeepingView.vala:64 src/Views/HouseKeepingView.vala:80
#: src/Views/HouseKeepingView.vala:96
msgid "Automatically Delete"
msgstr "自動刪除"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:40
msgid "Old temporary files"
msgstr "舊的暫存檔"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:56
msgid "Downloaded files"
msgstr "下載的檔案"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:72
msgid "Screenshot files"
msgstr "畫面快照檔案"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:88
msgid "Trashed files"
msgstr "移至垃圾桶內的檔案"

#: src/Views/NightLightView.vala:22
msgid ""
"Make the colors of your display warmer at night to help prevent eye strain "
"and sleeplessness."
msgstr "讓您的顯示器的色彩在夜間趨於暖色，可能能夠幫助避免眼睛疲勞或失眠."

#: src/Views/NightLightView.vala:24
msgid "Night Light"
msgstr "夜光"

#: src/Views/NightLightView.vala:34
msgid "Night Light:"
msgstr "夜光："

#: src/Views/NightLightView.vala:40
msgid "Adjust schedule and temperature…"
msgstr "調整排程和色溫…"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:24
msgid ""
"Use Mail, Calendar, and Tasks with an existing online account to sync "
"emails, events, and tasks with this device."
msgstr ""
"在《郵件》、《行事曆》與《待辦事項》中利用現存的線上帳號來與此裝置同步電子郵"
"件、活動與待辦事項。"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:26
msgid "Online Accounts"
msgstr "線上帳號"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:31
msgid "Connect Online Accounts…"
msgstr "連接線上帳號…"

#: src/Views/StyleView.vala:69
msgid ""
"Make it your own by choosing a visual style and accent color. Apps may "
"override these with their own look."
msgstr "選擇視覺風格和強調色來展現您的個性。應用程式可能會忽略這些偏好設定。"

#: src/Views/StyleView.vala:71
msgid "Choose Your Look"
msgstr "選擇外觀"

#: src/Views/StyleView.vala:116
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: src/Views/StyleView.vala:125 src/Views/StyleView.vala:149
#: src/Views/StyleView.vala:173
msgid "Style"
msgstr "風格"

#: src/Views/StyleView.vala:140
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/Views/StyleView.vala:164
msgid "Sunset to Sunrise"
msgstr "日落到日出"

#: src/Views/StyleView.vala:182
msgid "Blueberry"
msgstr "藍莓"

#: src/Views/StyleView.vala:187
msgid "Mint"
msgstr "薄荷"

#: src/Views/StyleView.vala:192
msgid "Lime"
msgstr "萊姆"

#: src/Views/StyleView.vala:197
msgid "Banana"
msgstr "香蕉"

#: src/Views/StyleView.vala:202
msgid "Orange"
msgstr "橘色"

#: src/Views/StyleView.vala:207
msgid "Strawberry"
msgstr "草莓"

#: src/Views/StyleView.vala:212
msgid "Bubblegum"
msgstr "粉色"

#: src/Views/StyleView.vala:217
msgid "Grape"
msgstr "葡萄"

#: src/Views/StyleView.vala:222
msgid "Cocoa"
msgstr "可可"

#: src/Views/StyleView.vala:227
msgid "Slate"
msgstr "石板"

#: src/Views/StyleView.vala:232
msgid "Automatic based on wallpaper"
msgstr "自動從桌布決定"

#: src/Views/StyleView.vala:357
msgid "accent color"
msgstr "強調色"

#: src/Views/UpdatesView.vala:10
msgid ""
"Updates can be automatically installed when your device is connected to the "
"Internet."
msgstr "更新在您的裝置有連線到網際網路時可以自動安裝。"

#: src/Views/UpdatesView.vala:12
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自動更新"

#: src/Views/UpdatesView.vala:19
msgid "Free & Purchased Apps"
msgstr "免費與已購買的應用程式"

#: src/Views/UpdatesView.vala:21
msgid "Apps being tried for free will not update automatically"
msgstr "免費嘗試中的應用程式不會自動更新"

#: src/Views/UpdatesView.vala:31
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: src/Views/UpdatesView.vala:33
msgid "Will be installed when you choose to restart this device"
msgstr "會在您選擇重新啟動此裝置時安裝"

#: src/Views/WelcomeView.vala:85
msgid "What’s New"
msgstr "新功能"

#: src/Views/WelcomeView.vala:88
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: src/Views/WelcomeView.vala:94
msgid ""
"Continue to set up some useful features. Visit the links below for more help "
"with getting started."
msgstr "繼續進行來設定一些有用的功能。造訪下方連結來取得初次使用的更多說明。"

#: src/Views/WelcomeView.vala:137
#, fuzzy
#| msgid "Basics Guide…"
msgid "Basics Guide"
msgstr "基礎使用指南…"

#: src/Views/WelcomeView.vala:144
msgid "Get Help"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:151
msgid "Our Website"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:158
msgid "Get Involved or Sponsor Us"
msgstr ""

#~ msgid "Our Blog…"
#~ msgstr "我們的部落格…"

#~ msgid "Community Support…"
#~ msgstr "社群支援…"

#~ msgid "Get Involved…"
#~ msgstr "參與…"

#~ msgid "Major Known Issues"
#~ msgstr "主要已知問題"

#~ msgid "Browse AppCenter…"
#~ msgstr "瀏覽 AppCenter…"

#~ msgid "Flathub"
#~ msgstr "Flathub"

#~ msgid "Curated apps are not available in AppCenter"
#~ msgstr "無法於 AppCenter 取得精選應用程式"
